張可頤對愛情不絕望：就算現實冇都要睇韓劇搵番返嚟

90年代當紅電視花旦張可頤，在事業的高峯期因拍大陸劇《長恨歌》太投入角色而患上抑鬱症，其後一度停工休養，經歷過後，她對人生有新的領悟，學懂了如何享受生活，重新規劃自己的人生。踏入50歲的張可頤，似乎放低了當年的執着，取而代之多了一份淡然，日前接受《蘋果》專訪，對於近年的轉變，她笑說：「而家係進步咗，以前唔識得愛自己同放過自己，嗰陣啱啱入行，唔止工作，私生活都成為焦點嘅時候，成日覺得唞唔到氣，擔心啲相影得自己靚唔靚，睇到啲新聞寫得唔好又唔開心，好似冇咗自己，成日忟自己，搞到氣場會壓迫人哋，以為我發脾氣。」

好多藝人都為左工作，最後要孤獨一生

trade off黎，果脫人大部份都搵倒錢

但係同佢同一代嘅花旦好多都嫁左人啦喎

珠妹

淨係知佢煙癮好大
仲勁過男人

呢樣野真係完全唔知喎

咁係咪證明食煙未必會令人衰老
話時話 身邊啲食煙嘅女人去到四十啲皮膚都仲好白滑
反而好多早瞓又食得健康去到廿尾已經師奶咁款

佢係暖男爸爸啲戲自然過係tvb個時，而且造型都好年輕。

講呢d其實好毒 ... 但人到半百
反撲歸真
都唔係壞事

憑實力單身最佳例子

幾年前揸車見過 淨係知佢車品串過撚

人大左，啲戲好左唔係正常嘅咩

你睇下上一套熟女強人

講黎聽下

我未睇，你係指胡囧囧？

都唔知係佢 成套戲d女既演技睇到好唔知點

應該好易上到

未睇唔好睇，套野又悶節奏慢戲又屎講野又懶係野咁

50 路真係無撚計

比你搞到完全唔想睇

真係唔好睇 d橋段同tvb差唔多lv

居然衰到咁

我條賓周可令她舒服